Disney 想買Fox

好彩，嚇死我